[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬”?

小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏
唔講咁多 即刻搏咀

[搏咀]咩叫"條條大路通羅馬"?

樓主失蹤左

唔講咁多